Maak je klaar Bob en Tom, sommigen van jullie, en haal de wapens.
George Jackson, is daar iemand met jou? '
"Nee, mijnheer, niemand."
Ik hoorde de mensen nu rondzwerven in het huis en een licht zien.
De man die gezongen heeft: "Ruk dat licht weg, Betsy, jij oude dwaas - heb je geen idee?
Leg het op de grond achter de voordeur.
Bob, als jij en Tom zijn klaar, neem je plaats in. "
"Alles klaar."
"Nu, George Jackson, kent u de Shepherdsons?"
"Nee meneer; Ik heb nog nooit van ze gehoord. '
